北海道忌廉

老母生日，諗住自己整個蛋糕。

係日本食過d北海道忌廉既蛋糕正到核爆

知唔知香港邊間有冇買？

好似有巴絲講過

打鳩佢

南豐7F

大埔木馬屋

$180一盒

利申打手